金鐘放工既黎幫下手

鄉下仔唔知邊到離
PS 金鐘返工